美國國防部 Twitter

Whether from the air, land, or sea, @USMC Marines with Maritime Raid Force, @11thMEU, stand ready to complete their mission no matter what. #KnowYourMil

無論天空、陸地、海洋，美國海軍陸戰隊隨時準備完成作戰任務，不管任何的艱難險阻！

美軍來了 我_

抄邱吉爾二戰演講

唔知邊個講先